今日唔開會 冇藉口再屌塞地鐵啦

建議大家繁忙時間一齊出街涼冷氣

Pish

留係屋企回血先啦
非繁忙時間作用唔大

push 大家幫手推下

大家收工搭地鐵啦！

各有各做

收工好攰唔想落車啊
點算今日咁多嘢做一陣搭車翻屋企一定訓過籠

推

我都成日訓過籠

推, 根本要威脅到政府既係一定係經濟同日常運作, 塞地鐵安全又有用一早就應該做

正解
何況依家根本衝唔到

無人屌，但聽朝都係要人，到時自動自覺比人去到立會先

放工會唔會有人出嫁

物資運走先